失業第七天

差少少唔記得開post
點解我要堅持
因為要話比自己知失緊業呀
每日提醒自己搵工唔好玩

就快失業第2個月

會習慣的

7 日就算鳩數啦